22/11/2020 學生妹生日群組

幾廿歲先嚟扮學生妹

邊撚到有學生妹？

原來又係保險狗

限聚令呢？

我想問學生妹喺邊度